香港係中國一部份 你班香港人撚吾撚認

如題

唔

吾操汝娘

五毛要學好廣東話先無咁柒

唔撚認

吹丫

吾你老母

你死鬼老母係雞中之霸添呀

香港是一套穿在支那的名牌二手西裝

中你老母支那畜生

吾你老母個老母個老母個老母個老母個老母個臭化閪撚屌食屎狗

你地班支那人

( Show Blocked User - 約翰 )

單機啦垃圾支那狗

大家咁話